%\section{Literatur}
\begin{thebibliography}{9}

%%% LITERATUR / QUELLEN VON DENIS HIER FOLGEND:

%ALLGEMEINE LITERATUR (MUSS IMMER DABEI SEIN!):
\bibitem{q:ESkript} \url{https://www3.physik.uni-stuttgart.de/studium/praktika/ep/pdf_
dateien/Allgemeines/E-Skript_Kap1-11.pdf. [Stand: 30.09.2018].}

\bibitem{q:EAnleitung}  Universität Stuttgart, Fachbereich Physik: Versuchsanleitung des Elektronikpraktikums. [Stand: 30.09.2018].

\bibitem{q:Demtroeder2}  Demtröder, Wolfgang: Experimentalphysik 2, Elektrizität und Optik. Springer Spektrum, Kaiserslautern, 6. Auflage, 2012.

\bibitem{q:Demtroeder1}  Demtröder, Wolfgang: Experimentalphysik 1, Mechanik und Wärme. Springer Spektrum, Kaiserslautern, 7. Auflage, 2014.

\bibitem{q:Halliday} Halliday, David: Halliday Physik. WILEY-VCH, Weinheim, 2. Auflage, 2009.

\bibitem{q:Gerthsen} Meschede, Dieter: Gerthsen Physik. Springer, Bonn, 23. Auflage, 2005.

\bibitem{q:TaschenbuchPhy} Stöcker, Horst: Taschenbuch der Physik. Europa Lehrmittel, Haan-Gruiten, 7. Auflage, 2013.

\bibitem{q:Tipler} Tipler, Paul A.: Physik, für Wissenschaftler und Ingenieure. Springer Spektrum, Heidelberg, 7. Auflage, 2014.

\bibitem{q:Bronstein} Bronstein, I. N.: Taschenbuch der Mathematik. Europa Lehrmittel, Haan-Gruiten, 10. Auflage, 2016.

\bibitem{q:ECheatsheets} Universität Stuttgart, Fachbereich Physik: Versuchsanleitung ergänzende Cheatsheets. [Stand: 30.09.2018].

\bibitem{q:Kumric} Kumric: Universität Stuttgart: Messtechnik Lehrveranstaltung und Vorlesungsfolien. 2018.

\bibitem{q:Datenblaetter} Universität Stuttgart, Fachbereich Physik: Bereitgestellte Datenblätter. 2019.


%SPEZIELLE LITERATUR: FAKULTATIV / VERSUCHSSPEZIFISCH:
%\bibitem{q:reihenschwingkreis} \url{https://de.wikipedia.org/wiki/Reihenresonanz#/media/File:RLC_series_circuit_v1.svg} [Stand: 16.12.2018]
%
%\bibitem{q:kompendium} https://www.elektronik-kompendium.de/sites/slt/0210141.htm [Stand: 01.12.2018]
%
%\bibitem{q:EigenesV06Protokoll} Eigenes Protokoll zu V06. [Stand: 03.12.2018]


%%% LITERATUR / QUELLEN VON VOLKER HIER FOLGEND:

%\bibitem{q:pdf} Versuchsanleitung zu O43: http://www3.physik.uni-stuttgart.de/studium/praktika/ap/pdf\_dateien/O43.pdf, Abgerufen am  26. Juni 2017
%\bibitem{q:OP27} \url{https://www.analog.com/media/en/technical-documentation/data-sheets/op27.pdf}
%\bibitem{q:OP177} \url{https://eu.mouser.com/ProductDetail/Analog-Devices/OP177GSZ?qs=sGAEpiMZZMvtNjJQt4UgLalm6EXZly%2fyp1ANDPqdemk%3d}

\end{thebibliography}